古巨基就係令我地男人抬唔起頭既元兇

新感情沒有罪 你不安是我不對
返嚟啦

香港男歌手唱個D唔係兵就係毒撚歌

富士山下飛鳩條女

閉起雙眼你最掛念誰

兩代人都係聽呢啲歌大 所以依加啲港女咁惡

東亞病夫基因
比鬼佬屌打

你要分手，我會補救
仆你個街

鬼佬d歌係追女仔同番撻多